Sehr geehrte Damen und Herren,

dieses Anschreiben wurde von meinem eigenen KI-Bewerbungs-Agenten erstellt -- einem System,
das ich selbst entwickelt habe und das meine Bewerbungen automatisch auf jede Stelle zuschneidet.

Ich bin Daniel Peters, UX/UI Designer mit M.Sc. User Experience Design (Note 1,3) und
zertifizierter SAFe 6 Scrum Master. Bei der 8020 Consulting GmbH habe ich von Oktober 2022
bis November 2025 als Management Consultant, Product Designer und Scrum Master gearbeitet.

Meine konkreten Ergebnisse bei 8020:

-- Konzeption und Gestaltung von Webtools und Plattformen für Audi, MAN, Porsche und Centus
   mit Fokus auf komplexe Anwendungslogik, klare User Journeys und verständliche Oberflächen.

-- Reduzierte kritische Usability-Findings um etwa 80% von POC zu MVP, dann um etwa 60%
   von MVP zu Beta, durch Usability-Tests, heuristic audits und schnelle Prototyp-Iteration.

-- Product Owner und Scrum Master für ein Audi-internes Webtool mit rund 500 Nutzer:innen.
   Verantwortung für Backlogpflege, Sprint-Planung, Refinements und Abstimmung zwischen
   Entwicklung, UX und Business Stakeholdern.

-- Entwicklung und Ausarbeitung von zwei AI Use Cases für Audi bis zum fertigen Produktkonzept.
   Zusammenführung beider Use Cases zu einer integrierten Lösung und Übergabe an den Audi AI Hub.

-- Aufbau und Pflege von Designsystemen mit modularen Komponenten, Varianten und Richtlinien
   für Desktop, Tablet und Mobile.

-- Stellvertretende Leitung Motion Design in einem kleinen Team, inklusive Abstimmung,
   Freigaben und Qualitätssicherung für Motion Deliverables.

Nebenberuflich habe ich unter "untitled-ux" über zehn digitale Markenauftritte und Websites
umgesetzt, das Kontrast Festival mitgegründet (3.000 Besucher, 200k EUR Jahresumsatz) und
ein Forschungsteam von 20 Studierenden zur KI-Spracherkennung geleitet (ICNLSP 2021 Publikation).

Ich arbeite täglich mit KI-Tools -- Cursor, Ollama, ComfyUI, n8n. Ich habe lokale LLMs in
Produktionsworkflows integriert und eine ERP-Migration auf FastAPI/React-Basis geleitet.

Dieser Bewerbungs-Agent ist mein jüngstes Projekt: ein vollautonomes System, das Jobs scraped,
matcht, Anschreiben generiert und versendet -- entwickelt, trainiert und betrieben von mir.

Mit freundlichen Grüßen
Daniel Peters
